高雄治安失控 黑幫無差別攻擊 韓國瑜沒回應

直播主連千毅帶來的糾紛，已經讓高雄連續3天不平靜，又是開槍又是砸店事件，也造成無辜市民受波及；有人車子板金被撞壞，甚至還有車子被子彈襲擊。昨（18）日晚間，連千毅被道上老大請去喬事情的影片也曝光了，但似乎還是喬不攏，就連高雄警方都出動兩個分局和快打部隊連續3天站崗，還是Hold不住。中央出手了，警政署長震怒，指派刑事局長黃明昭南下坐鎮指揮，高雄市長韓國瑜對於敏感話題卻是避而不談。

18日晚間知名直播主連千毅被道上老大叫來喬事情，影片流出，裡頭至少4位大哥級人物。連千毅自己也在臉書PO出和岡山角頭國正哥的合照，寫一切圓滿，說是喬好了，結果凌晨又出事。

「市長知道早上高雄治安有開槍事件嗎？」記者追問高雄市大家長韓國瑜這敏感治安問題，他沒有回答。

連3天連千毅之亂怎麼解決？前鎮分局、鼓山分局快打部隊連續3天出動至少上百位警力，24小時輪番站崗，仍無法止血。兩派人馬一天比一天囂張，地方Hold不住，震驚中央南下指揮偵辦，只希望在韓市府主政下的高雄治安別再持續拉警報。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

19日凌晨叫囂前一晚，對方陣營寵物店也被一群人敲玻璃，還有人高速開車衝撞，一群人閃開，場面混亂也驚悚，再往前推到17日。

鼓山分局警方：「你們三個全部給我趴下。」

已經連續3天，直播主連千毅扯出的糾紛，砸店開槍，無辜市民人心惶惶，有計程車被撞壞，還有轎車板金被子彈射擊。高雄治安亮紅燈，在地員警Hold不住，警政署長指派刑事局長黃明昭南下坐鎮指揮，上午召開專案會議。

韓國瑜條垃圾究竟有咩用

條PK上位,隨時衰過777
777上位前都係咁講.若市民要我落台,我係毫不猶豫落台架.
屌你老母.

豬乸種嘅都喜歡聽好說話.
做成點卻唔識睇.

雖然完全無用

但香港人都應該諗

光復香港之後應該點處理黑社會問題
港共政府選擇招安，政黑合一

究竟應該點樣先至可以係唔製造己方傷亡嘅情況下
清理黑社會？

似曾相識

之前toyz 係咪得罪依個人

香港人又無公權力
可以點處理

台灣有自己軍隊，應該可以出黎幫手？

佢根本扮垃圾
事實上獨裁到不得了
仲衰過林奠

中共撐既人點解做埋d野都咁似嫁？

其實乜事

光復之後
姐係我哋會有公權力

依家港共用嘅係招安
應該都有聽過警察唔入圍村呢樣嘢
然後又一直都有黑社會會呃小朋友嚟交數比警察嘅消息

明顯港共政府，用嘅係編織黑警政利益網絡嚟處理黑社會嘅嘢

如果將來贏咗
好難真係要屠村屠黑社會
又唔可以放任
但唔重手就永遠唔會收手

我第一個提議係，拆村，分散逼遷到各區住宅
可以從呢個方向考慮處理

好似

睇下館長會唔會出片屌鳩佢

財已發，理撚得你

高雄已經拍得住香港

連千毅
一堆傻西瓜同佢買野
台灣人錢真係好賺

學下香港啲黑警啦
郁啲就開槍開催淚彈嘛

收返丁權，啲村就拆曬佢再起公屋，打散曬班圍頭佬
但係啲福建邦嗰類真係難搞，又唔可以唔俾佢地搞同鄉會

你地都傻既
個人肉大聲公播帶機點會識回應？
繼續發大財啦
台灣都好多愚民會選錯人

發大財

但福建邦果啲要拉其實比較好拉

犯咗法，未有國籍嘅坐監罰款再遣返
有國籍嘅坐監罰款

唔係太難攪。

最主要係利益輸送，權力，關係，污染腐化行政同權力機關。要係反貪污上面捉得更嚴先得。同時要增加公民意識，以民間經濟力量，政治力量，第四權對抗貪污私授反競爭。